楊岳橋乜都無做只識係事後抽水！咁醒佢唔去ICAC舉報？

法律案件又係郭伯伯去做

去英國PORT柒何君堯又係市民做

咁選你楊岳橋出黎, 把屁咩！ 樣樣都人地做, 佢就只識食花生抽水！

何君堯認衰 楊岳橋批詞窮理屈：有咩同個官講

在選舉宣傳單張自稱「新加坡和英國及威爾斯執業律師」的立法會議員何君堯，被踢爆沒有在英國及新加坡執業，涉虛報資歷誤導選民，之後鬼崇修改律師樓網頁資料，改為僅是獲英國及新加坡的「執業律師資格」。何日前向傳媒解釋是「手民之誤」，昨錄影電視節目時才認衰道歉。大律師兼公民黨立法會議員楊岳橋在facebook轉載相關報道，直指何「錯晒」，批評「斷正後才道歉，呢啲叫詞窮理屈」。

楊岳橋認為，是否願意道歉，都要承擔法律責任，並舉例指前老翁施教仁因拒領綜援，買假證當保安，都被判囚4個月，「七十幾歲施伯伯虛報年齡，只為自食其力都判監四個半月，有咩同個官講啦」。2015年73歲老翁施教仁買假證擔任保安員，辯解因不想申領綜援才違法，結果都被判囚4個月，惹來巿民同情關注，當時其妻探監後埋怨裁判官不講人情，反問：「你(裁判官)是不食人間煙火的嗎？」

長洲居民郭卓堅昨就何君堯涉虛報資歷而申請司法覆核，認為何繼續利用上述名銜謀取利益，指他違反《選舉（舞弊及非法行為）條例》，要求法庭取消何的議員資格並下令何退還已領的議員薪酬。新民主同盟范國威與黨友關永業昨亦前往廉政公署舉報何，指何在去年立法會選舉通函的宣稱與事實不符，涉嫌違反《選舉條例》。

對於有市民就何早前發起的集會中的「殺無赦」論報警，警方晚上繼續以與幾日前相同的回應，指警方已接獲相關報案，案件列作「求警調查」，交由港島總區刑事部公眾活動調查組跟進。

佢不知幾醒

只係抽水

咁你去撚左邊度，莫非你就係郭伯伯本人

吓? 我同楊岳橋比？

我係咪收左數十萬票, 出緊數十萬糧一個月

代議政制下既立法會議員先？

講得冇錯，班泛民議員咁都唔出嚟做嘢

從未見過泛民立法會議員入稟控告保皇派狗
無論係假學歷事件
周浩鼎串通689瀆職事件
或是今次呢單
次次都係升斗市民例如郭卓堅出來做野

何君堯同范國威都會去ICAC舉報

公民黨班垃圾真係離地到上3000呎高空

實事又唔做, 又唔幫手,
一味人做佢抽水博見報

真係極無恥

啱啱發現譚香文寄哂咁多機構投訴

咁KK你買咗軍火未